Toyz: 「我一點都不在意香港發生什麼事」

比D影響佢睇下

唔得閒理d小丑

屌你老母

Who?

可唔可以令佢變成唯唯以前咁

條友不嬲話自己政治冷感 何況仲要係台灣搵食

今次連台灣人都覺得佢柒